{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021778?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 로미오 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトも13:00までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせによって決まっています。 人数を超過した場合には追加費用が発生し、客室料金は基準人数によって決定されます。 特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、提携店に直接確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 入室の際の特典としては、1階ロビーの無料スナックコーナーであるムスコが利用でき、全客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。 また、バトルグラウンドができるPCも備えられており、スイングラブチェア専用階にはセスコGIGAジニーWi-Fiも設置されています。 やはり全室にはウォッシュレットが完備されており、ヘアドライヤーやヘアアイロンもご用意しております。 また、使い捨て備品もすべての客室で提供されます。 最高級リネンもご利用いただけますので、快適なご宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトも13:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどうやって決まりますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は予約のお知らせによって決まります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合には追加費用が発生し、客室料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、提携店に直接確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて知りたいです。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際の特典について教えてください。",
            "answer": "入室の際の特典としては、1階ロビーの無料スナックコーナーであるムスコが利用でき、全客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドができるPCはありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドができるPCも備えられており、スイングラブチェア専用階にはセスコGIGAジニーWi-Fiも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられている設備はありますか？",
            "answer": "全室にはウォッシュレットが完備されており、ヘアドライヤーやヘアアイロンもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "使い捨て備品は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て備品もすべての客室で提供されます。"
        },
        {
            "question": "最高級リネンは利用できますか？",
            "answer": "最高級リネンもご利用いただけますので、快適なご宿泊をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 602
    }
}